國際局勢討論：如果你舉美國旗比人拉左，美國會唔會回應？會否有外交風波？

？

好多衫都係美國國旗架啦